====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui n ' est plus rentable peut le redevenir plus vite qu ' on ne l ' imagine , à la fois sur le plan social , écologique , et même spatial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

